有冇人飲完酒次次都唔同性格

唔知點解我啲朋友飲完酒佢哋通常都係好固定都係嗰個性格例如癲咗 好冷靜咁樣

得我一個每次飲完酒 每次都唔同
試過喺度發癲 試過一句野都唔同人講 完全唔理佢哋
試過喺度發姣

我依家次次都比佢哋笑

隱性人格分裂（醉後）

24個識食一定食姐姐

我要食晒呢個世界上所有姐姐

冇圖冇真相

你食屎